求6Gb 4G plan

請出招

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

搭單問下,
今年年頭簽左csl 6gb 268一個月, 有冇得轉?